重要通知:警犬學精系列

小弟返到公司，聽到阿頭話有警犬睇位
皆因小弟工作既公司對住警署

我懷疑黎緊新拉既義士會俾拉個度
因為間警署附近無民居

荔枝角警署[/b]呀

各位小心

荔枝角 ？？？ 長沙灣？？？

我平時荔枝角落車，慣左叫荔枝角警署

長沙灣警署先岩

我懷疑佢地想利用我公司做制高點
襯班兄弟黎到時，係上邊亂開槍

果度巴士總站都係叫長沙灣

長沙灣（甘泉街） 所以你平時都係長沙灣落車

個地鐵站叫荔枝角姐

對面咪四小龍

sorry sorry 誤導左

都隔左成條荔枝角道 塞左佢 成條橋廢左武功 逼番d車上三幹

格離有成個美孚

推